[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2103）

2-1 plz 誤中

慢

slow

推

屌你唔識開post？

快

輸半當贏

Slow fuck

差個3連角

水手場場有波入， 對防守垃圾既西流唔識入？
are u kidding meeee

含撚啦你

30 21 都好

11角完嚕

水手次次比人入完就自暴自棄

進入水手時間

求其一粒

屌你..

我知錯啦 以後唔買13.5b

角大 明明羊了 仲叫c

大波未

角啦屌

Slow

大波針

仲有幾耐

依家返緊咩

3：1 12c完好嗎?

仲有賽前11.5同13.5

咪再入了

貪心的小狗

清潔

....ok

補番注2:2波膽先

入多粒ok?

認真-.-

早知2.1無入球即買，慢半拍已經變1.9

2:1。轉半斬手指ok?

Sor law

Ok 比你斬

補時先刷角

依家啲人好惡

2 1輸半算啦好ma

唉 垃圾波 大波針

11c 完

Sor law
d師奶買股票都高追la

hi

算快啵我覺得

屌 比多一粒

西流全格

輸到死

澳聯簡直係笑話，冇降班 隨時由開季輸到尾都仲得，下年無限loop

2:2未口竹

西流全格gel

水手黎個每場例牌入球ok?

懶獨特？

明嘅

水手追和派

11角完啱啱好

係，弱8+1智

角呢

巴打又gel?

細波gel了

好掛住變身

唉 大波針

2.5bbbbbb

垃圾 都唔係澳假既

角球呢？屌

屌你水手望住佢踢個波俾對手都唔刷角

停角停入球
針了

黎多粒比手足

比多角啦

21

20完 反正都輸晒

他人，在哪？

睇住邊路空晒都猜返後

好多人信左智狗？

西流全格gel 得

贏1注輸1注

明明角大了 都唔開埋大波波比手足

停曬角

就係爆10.5s

信智狗個班驗腦啦

在谷

買水手不知幾撚型

仆街角呢

12c

12

冰C

又差1c

比多兩個角球

12c 正

12c啦

又小圈子

12!!!!

角大兩注

刷多個

澳職定律 加時必有一角

輸啦輸啦 輸撚曬佢啦屌

-2c

CCCCCCCccccccccccccc

-2 pls

一定一角？ 兩角比埋手足啦

我

水手刷咁多有回報未

其實要幾撚自命不凡嘅人先會買水手?

多兩角pls

-1！！！！

水狗入一球啦

上盤輕鬆

21 plz

冇啦屌12.5b 針

刷多7c

比多一粒啦

垃圾澳職又細波

連c幫手開埋13.5b

7c 太大撚頭

跟

一直幫緊你地叫

比多2c

星期五定律

2c!!!!!!

2.5/3 7.25 高士路時間

支持

比多個都難

補幾耐？

3-0 ready

+4 俾多c

Agger

補4

4分鐘兩角幫幫手啦

2c

西流全格搞掂

真係唔貪心，一角ok?

C雨

補少少客ng先 廢事補時殺我半注

12.5b都要死

水手ng trytry

補4刷角啦

求任何人入

頂晒

最遠的距離 係連續3場兩粒

$10 ng

No c?

刷角

雙飛角 客ng
抽一位巴打含

心好那攰啊

b gor no goal

是旦一邊入波啦屌，最好主入啦仆街

求下你比多一球

咁都開細波係咪on9

lm

連c啊

12c -1

角啊屌你老母

屌你落底俾2個夾都唔刷 你老母水手

錯，係4場連續3粒

最心痛既係兩場都買左大波

求其整多兩球角球啦仆街

其實買水手班mk
現實係唔係覺得自己好似數碼暴龍班細佬咁
覺得自己係被選中嘅細佬?

係底都唔刷角識唔識踢波嫁你

召喚一角

咁都無大波jump

成日都未開過大波...

角！！呀屌你

2粒遠d......

補幾耐

大波呢屌

13.5b針

又話水手場均入一， 兩球， 又話好攻得
又話西流場均失1,2 球， 屌 係咁伏我

連續刷

有無人知入第二球個陣2.5細幾多倍

岩啊 咪夾份整兩粒出黎

完場

12c 2-0 ft

真

即場西流無得頂！ gel

完

屌

中左大角啦仲想點 做人唔好咁貪心

手多多買大波 淨係西sick咪好 屌

12.5細 咁都頂到 嚇死

全格搞掂 夜啲繼續

FT 2:0 12C
12.5s cashed
dllm爆我10.5s

西流半一cashed 食晒

講親呢d 數據都冇好野
場場都入到波就係呢場入唔到

屌你老母水手

輸水位都輸死

叫人買小狗個啲睇路呀 有報應咖
屌你小狗都叫人買

一唔忍手就輸 唉

食屎-1C

等聽日allin 勝利

屌半大全大都死，得注角大

屌，係底都唔刷角係要過人扮勁

2.41

班仆街有幾球特登踢出底線

今朝成班人話買水手 宜家影都冇

最後 20分鐘得一個角球,得返個上盤

叔食狗只會係我輸錢嘅時候先會露個龜頭
可惜我又贏了

半和 比人gel死
上盤 全格
12.5S 嚇屎寶寶

1.61

屌你老尾

玩咁大呀bb

買水手個班反手

thx only gor
第一口中！

細波

買水手班mk
現實係唔係覺得自己好似武俠小說主角咁
張無忌定令狐冲?

莊家臥底

2.5s @2.3

11.5b 3倍 fatfat

食左兩注主fg ng + 上盤

2

仆街 2.5入大波 偷唔到雞

個盤引你買大

唔該唔撚好再屌我事後 場場事前出
咩同m狗同路等輸嘅說話
得叔食狗咁低智先會講得出

2.5/3 入， 想贏半都冇， 垃圾水手 西流後防穿隆都唔識入

事後撚

想買no goal

一路係club house做gym，一路練心，其實幾爽

雲加條撚樣痴咗線

我幾時有jer你

完左la

有話你咩 代入做咩

我再見到同佢同路skip算

我40分鐘先入 半場1粒仲以為gel 得走左去食女

咁你又reply我
你留返比結衣叔食la

有雲加無窮人！

感謝童工巴

買對家咪得
雖然要買自己度的對家係辛苦d，但贏$$$$wor

一場波推爆一個post

咪幾好

好過癮

全黑呢

我唔會覆佢 已block

針到jump ed

1.中
2.中

如果頭先0:1先就會見倒佢
同事後冇分別 肉酸到

喂狗仔你又上水喇

琴晚乜都冇睇買佢對家eba針死

咁水手場均失幾多球你有無睇

但你又知我串鳩你架喎
羊左又話要bin我喎
口不對心正柒頭

星期5開始了 今晚重新出發

應下我喇屌你老母
無膽又學人引戰
柒頭

連登仔幫佢手屌我個吓仆街
次次屌你驗腦邊次有錯

馬拉松準備了

話說自從借咗個馬會AC俾我老豆 我都到賭少咗好多

求雲加group 有無人有

無錯就唔會買水手啦班獨特撚

怕贏完分贓唔勻 打撚死人？

唔屌你唔係人喇

屌 我成個ac比咗佢 我都無用 得閒同佢夾條串 廢時比我老豆知我賭咁大

長追la

平注長追 應該w

買左咩呀秒

嘉欣bb可唔可以比雲加個group我

中場休息，今晚再賭過

最近賭10針7 買咗祖記

仲留得係果度應該都係想當反水賭 冇所謂啦

有無巴打可以比個group我 想入

你出主 咪小注主盤

咁好彩你無揀半和 本身仲諗住中埋 一拎起電話就goal

放心 就算點連針都好
個天點都會令個勝率趨向50%
所以連針完係時候連中了

咁撚樣度波 服了

聖誕戒賭大使今晚出水燈死你地

成班半和gel就知出事

秋蛇呢

卡sir今晚出水帶領大家好嗎？

係 有咩幫到你？

第二口未，only gor
btw 連cap圖個方式都一樣

我都想知 無假波盤

又扮

大佬你番黎啦？
最近贏好多偷到師有冇野再教弟子

唔知點解見到ky留言就好想jer佢 我知佢block左我睇唔到 有無手足可以cap圖放出黎俾佢睇？

會員龔嘉欣bb 你一日唔走 一日jer到你死為止

中左場仲差4場呀 only

雲

差4場呀
唯你老味

反手犬又得啖笑

thx for sharing

跟完輸左好多？

佢今日都無出水 跟唔想佢成日喺到串柒柒 又事後gel 好撚煩

邊個可以救下我
我真係由上個月開始借左錢賭 借左銀行5萬輸哂
再借信用卡貸款5萬又輸哂 再借welend 5萬又輸哂
我以為我可以將個15萬翻倍
結果 我親手將自己推去死
我岩岩賣左部switch 我想贏錢買條褲比自己做生日禮的物 有冇人有心水跟下

留返d錢食飯啦 乖

幸運薛達+0.5/+1

Thx

唔會聽架啦
十五萬都輸左 仲計較果兩千銀

假膠味濃

係真 賭性難改

5555555，盲ge人小心d，我都無打12.5s gel，又得啖笑
半主我有講ga，gel半主都唔得，下次我打jc gel la，就下d智將

問only gor借？

嘉欣bb講過d我成日都覺得係反手
睇唔透

明知假膠都忍唔住覆 唉

長追雲加可上樓

gchi ky

Cc my channel

gun雲加is good

哦，sor law
好過d智將為jer而jer la

我自己都唔信 15萬2個星期就冇哂
但自己唔知幾時先可以搵到15萬

出現了

我雲

唔通你上個星期gun明亮

個個都有跟下啦 跟你都有贏有豬

今晚諗都唔洗諗 直插祖記半一

696cup未

角大？

都好過一舖清
一陣未瞓出條過關比你，等你以小搏大，不過我唔贊成借$$$$賭，同埋識借一定係問only gor

一陣又轉一球盤，之後1:0又低水半格

今晚g2 how see ar

半一阿

又話無追po
前後矛盾wor only gor

呢場最低消費4-0

未得閒睇la，不過2場都10.5又係搞笑

ok，4:0 以上全掃？

我係你一定借盡佢有幾多借幾多，輸曬就破產

國米死守和波

你走啦 又唔係勁 剩係識話人弱智 得把口

家陣破產就唔洗還？

All in s la
不過場G1似大??

要還
只係bank會壞賬

雲達除左live，賽前唔敢買s

佢就係又小氣又要唔玩得 佢話人就得 串佢兩句就嬲 輸左唔俾人講野 贏就要燒哂炮仗大事宣揚咁多謝佢 人出水你出水出到咁肉酸 不如走啦你

又黎臨尾爆角

仲要扮哂勁咁話最多幾c 最後咪又係爆 又要補黎補去 講勁既話 kai卡係你100倍

你block左佢咪得lor 次次係到jer有d煩

真心想佢走 有無方法

得only gor同你同聲同氣
但only gor係乜，大家心照la
物以類聚

btw 我係廢ga la
但你以前日日都問過廢ge人，之後又jer過廢ge人，又幾可愛

thx for making me laugh
有d想派你

冇人支持點出

其實我到而家都唔知你講緊邊個

I always support U baby

足球過關 4x1
星期五 3
漢堡(主) 對 柏達邦(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.93
星期五 10
洛達(主) 對 多德勒支(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.80
星期五 13
祖雲達斯(主) 對 國際米蘭(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.72
星期五 14
雲達不來梅(主) 對 杜塞爾多夫(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.88
想買2千蚊呢條飛,針左成20k 追番數就算

唔講重心料即係唔使跟

你2000反手水

4x1 半一

賭到無晒信心了

打救你

過關不了

大佬 今晚係咪帶領

唔係 準備潛
做緊抖下睇下你地點

有錢都唔識執

Why 潛？
驚左d 波post人
我都唔驚隻jer 犬la

就死

Kai蛇 秋蛇 求帶領

得你咋

求街蛇打救 最近都針左好多

tiffanytoto lm
咁？

求帶領屠狗會

咁早講定

發覺童工巴幾準 今晚有冇心水 想追返5k

街蛇

btw有live唔睇定d先?

漢堡串科隆正路野得唔得

柏串科 好D

block完人又要應番人 你可愛d

得返你有恆心 之前好多人jer佢佢又話過好多次走但又唔走

係linkg都無block人
又當自己諗ge野當真

Sor law，走完又返都唔比
都無講永遠消失

Ky都jer走呢個波po得番垃圾架啦喎

屌你老母咪撚嘈啦 傻鳩收聲啦

第一場就針

國米高水好吸引

岩

G chi

下

睇好杜塞？

德甲對左

人地都買左

kai sir 救命

今晚唔買祖記上盤 唔好同我講你識賭波

買左十兆了

係 但想惰獨特

準備驗腦 有冇腦科推介?

買左國米+雲達 同宇宙船抗衡

下面注200想點

暫時盤
漢堡包
雷根
祖記

加注

漢堡出面角細低水，狗會角大低水

無人

418

419

420 三連

法國一無波賭 成班手足就互咬

漢堡 雷根 2x1

科隆又要踢假了

國米盤無得輸

無左摩納哥對家買就暴動

無人賭幸運薛丹？

仲有精英隊

無人賭幸運薛達

冇倒幾日 大家好嗎

漢堡 和－主@4.85

漢堡 科隆 祖記盤

科隆 太抵買
有d 怕伏

唔好見抵買就唔買
琴日西盃利雲特好似都係1.7幾

15必輸

同你鍊過

科隆 漢堡 祖記 正氣3x1

漢堡主場會正氣嗎?

岩牙 今晚就反底你睇

贏硬

馬會抽水 抽得勁

漢堡主場近期半一盤都係炒哂

啲波太夜了，唔賭了

客勝高過盤有咩問題 平半盤喎師兄

拿B有冇水

未賭過波？

請指教

盤和你輸半
客勝和你全輸

我話個假Kai no賤巴你

假kai on99

交多幾次學費就明

咁既賠正常都開半一
睇🍔

一早要扑7佢

第7打第10讓半一

今日澳假第8打第10

訓撚醒味
衝出黎比人屌？？

中岸果種廢同紅星一樣

頭場客勝穩如狗

入錢 準備生日賭博日
繼續跟下你地d水

發覺個cfu 都幾好笑，一出心水，但第一場話自己中左
同埋佢之前又走數又事後飛，真係7 事一羅羅

冇上一排cfu幾時變到咁

無錯 梅斯都開始收錢打假 都炒紅星2甩

洛達

5個$20 點燈好

幸運薛達 讓主
精英隊 讓客
國米11.5b

自從佢去完韓國睇廢車之後就針到不似人形

好撚惡死

燈死你

國米第三場11.5初盤

球探澳門亞盤多左幾個盤既？

出面係咁

祖對國 刷唔刷到角

今晚食唔食漢堡包？

上兩場11.5 都好似11c ft

諗串唔串呢場祖盤定角大

原來今日係10.5 11.5

上兩場初盤最細都11.5

雲加柏達邦

食

肥牛巴 祖定國米

廢車真係害人害物

自己唔玩呢場
如果真係要揀 會揀祖 祖小勝1粒

一代盤王 今年收左皮...

無啦人有三衰六旺
唔好好似美斯咁就得

科隆角大？

想試下11.5b角大 2.5賠

漢堡回飛

岩啦
買得過

求帶領贏大錢

有冇人覺得漢堡贏唔到
上輪兩隊一齊贏盤 今輪又派錢？

上輪買左對家鬼盤
今場主場唔會玩呢啲掛

唔知點解覺得頭場會開上盤一來粒 漢堡就比對家炒

我淨係記得
科隆對發達邦 讓一球
發達邦禁撚住科隆強姦

科隆假波隊?

出就出啦❤️乜撚野好可愛？

雷根主場硬淨，買細

3串4
漢堡 科隆盤 祖角米11.5b

徳乙開到3球3球半

黃熙燦456

漢堡一定贏唔到
今場買客送錢

入了500元
如何部署

對自己有信心

Same 點起機

買唔買雞姦朗好

漢堡半場最小有一球 我估

3場都買細波，送錢

荷甲半大玩少少算

漢堡 對 柏達邦
柏達邦作客今季雖然攻勢強 但同時作客時 每場亦均有失球
陣容上今場龍門更係[17]球員 係作客守龍 較為欠佳
逢作客輸 大致由佢出場
再加上球隊未試過連勝
比人既感覺太飄忽

只不過漢堡遇強愈強既精神 相信今次苦戰愈會落力
而且漢堡近期都相對較穩 皆以小勝/和波居多
相信今場都會全取3分
即使今場無出到 頭號射手[10]
但亦有[20]作為主號前鋒 其次有[8] [14] 2位經驗老到神射手
遇強愈強既漢堡 相信今場會小勝一球
當然更希望可以大炒柏達邦

漢堡[-0.5/-1]

利申9up

點買

漢堡要升班

肥牛巴

$20戒賭第一注
漢堡WIN

今晚77台冇意甲睇

1:30 有料

漢堡被祝福了

大船漢堡

排名第一對第九
主場初盤讓得半球
結論客送錢

漢堡盤x幸運大x科角大

2019就唔燈啦
咁怕我燈?

漢堡隻船大到.....

發達邦 科隆 祖記3串1

挪亞方舟

漢堡

科隆[0/-0.5] 避都唔會買 成日踢假

漢堡gogogo

科隆小勝 漢堡大炒 幸運迫和

無錯

掂硬，點解唔買多d

可以再早啲

今晚淨係買一場意甲算
買多無謂

漢堡臨開波1.91->1.88
漢堡要嬴了

漢堡贏撚硬,估計3:0

2:1

你信？

漢堡 等即場買反cup重抵買

屌 即場無角買

漢堡3:0啦

有沒fg高手手

Gchi

漢堡 科隆盤
祖國 11.5角大

大蛇

中柱

同撚哂路

漢堡唔會大炒

漢堡每一分鐘一個射門，咁緊火

真唔真呀假kai

90分鐘=90射

勁到,456啦

雷加利斯食硬

ok即買大

漢堡快入一粒定一定驚先

柏達邦咁快黃牌，守唔到啦

agger

漢堡母艦 究竟開唔開得出
利申 艦上者

漢堡456

睇好和波&客隊不敗

漢堡角大

漢堡 科隆盤同路 串埋祖記國米角大 唔信11.5大開唔到 兩隊都中意刷

Hamburg

主ng 1.49

主-和 主-客

漢堡 科隆

1-0

HAMBURGER GOAL

科隆 goal 漢堡goal

1:0

科隆Goal 唔買佢就咁正氣? 以為佢今場會踢假

Goal!

買唔切...

拜隆入?

咁撚正氣

Hamburg Goalllllllllllllllllllllllllllll 1-0

然後我買左荷甲半大

漢堡Goallllllllll!

洗唔洗咁快入

買咗漢堡fg
可以訓覺
祝大家羊錢

有沒直播link

漢堡 科隆 繼續456!!
幸運迫和收貨

2隊一齊入

正氣到有啲驚

一齊入波
但我買左雷根

話左要爭上德甲

咩水位

兩場都咁正氣

比多2球

on.tv又幫人gel半大

AZ goal

漢堡、科隆再入一粒一晚球迷

一晚

半主x半客

德乙上盤大波有身份證都有

有排先結季 十畫都未有幾撇

幸運薛達都一樣

被Goal了

幸福漢堡多隆贏到1個月球迷

都要贏架啦

反cup ok?

Only半大過關邊隊入都一樣

漢堡發達邦比多2球

呢隊冇買 諗緊祖國開唔開到11.5角大 一間俾11c我

Sure

幸運㗎嘛

角無咩點深究 希望爆角

Gun, 全推？

兩隊單邊刷到6個以上 11.5角大2.5 想串了 盤兩隊都不了

基仔我大注左

漢堡快D再入

Hambur

又話戒賭

嫌錢多?

雷根對上7場都係俾人入先
跟住反cup/追和
唔知今場會唔會

就係嫌錢少 先大注

一晚誠意差啲

漢堡屌打

Hamburg 1-0 好想安心訓
但上次車仔1-0安心去訓就出事

有冇人都買咗科隆

漢堡快手入多粒
將呢場中既買意假！

你出家啦

漢堡大波未

祖記
洛達

幸運追和未

漢堡入多幾粒

祖記個陣出左啦咩

好撚正氣

三場一齊再入多球

Lucky 仔你唔好咁啦

上鬼到A1咩

上盤日

買咗半大？

半大已死

收晒

漢堡10.5b

漢堡大未

漢堡上呀

推落意甲

幸運d幸運la

雷加利斯
訓

雷根半場追和好無

半大jump得

唔出奇 科隆成日踢假 依家比人禁屌緊

心靈投注 柏達邦ng

漢堡入多波啦

10分鐘 3黃

3場秒GOAL = 半細 全細

半細

劇本都一樣 好無創意

雷根最後10分鐘啦

好似冇望

幸運8射1中

盲人足球隊

Hamburg 比多個Hamburger

入一球撚半大手足

入完波次之後冇射過門

荷半大pls

客單刀門前射上觀眾席 cls

半細gel

我隆0:2

0-2科隆

咁都半細 點賭

半大過關又斷

呢啲反手

漢堡出絕招啦

漢堡入波未

嚇撚死

我話荷甲半細gel

仲諗住入硬 交到空哂門前

burger?

Yes

漢堡絕殺半大ok?

荷甲試下奇蹟半大

求雷根神奇更衣室

荷甲點會唔半大？

幸運下半cup佢老母

傻鳩

屌 無信科隆

幸運和波please

重注inter 10.5s
Sleep

屌 漢堡1.59 3球大波入得一粒

今日澳職2.5b 初盤都係咁上下或者仲低

仲咩全球都1球盤 無變過盤 馬會有半/一買

祖記

科隆ok.爭祖記

驚祖和skip

3.待

無人覺鬼?

祖輪鳩梗

發達幫 下一隊

幾好

馬會派錢

訓左身漢堡大等死

收到order發達邦cup

似...

最強陣容

要all in 了

本身想買國米
而家真係要撚撚
諗起對阿特蘭大果場

屌幸運炸

幸運1-1
反cup plz

炸咗

0

巴打再再叫過

再叫

呢個陣應該強攻陣 有角大有得諗

冇人支持唔出水了

拜拜

G持

330 出多一場
雲達不來梅[-0.5/-1]
估至少嬴一粒
祈望2-0 3-0 3-1

Koln nba 1-2 > 1-3

12完變13 我隆

幸福,漢堡

吊主插水攞黃

1:3科隆。一分鐘一粒cls

會唔會重演3-3

屌到漢堡入

漢堡 no goal 秒load

屌幸運

1-1 再2-1

好彩小注買黎屌波

az 2:0易賭到

漢堡馬上2-0

漢堡可唔可以入多球

漢堡一定贏

第五 七場半大點睇

漢堡輸左佢啦屌

漢堡快入

食屎啦屌你老母

漢堡包

刷未啊屌

入多粒一世球迷

科龍場波要奇跡先救到我條角大

幸運一啲都唔幸運嘅

星期五波po都咁靜 針哂?

漢堡比d實力黎睇下

巴打買左咩

今日天氣凍

聽日賭波快車

洛達半一

兩場德乙讓和抽1派 300

漢堡入未

Lm

ng同3-0
宜家只求中ng

雷根快追和

客ng未

點解幸運俾唔到幸運我

洛達goallll

洛達goal

買唔到

點解唔可以俾雙層漢堡我

因為幸運shit 達

2-3

科隆頂住

希望20只需5分鐘

巴打兩場讓和頂埋佢

精英隊讓客有同路?

炸

炸原來

LM

漢堡2:0一世球迷

祝羊

雙層漢堡

幸運薛運全隊斷腳

準備20

3.杜塞

科隆可唔可以奇蹟開5c俾我

Hamburg 孖堡

買咗咩

雷根 追和一世球迷

正一仆街 主場都踢到咁 Blacklist

孖堡呢

含bird架快入波

祖記2.5大波都有1.87

10.5b

8

開比你

-3

科隆 刷角
漢堡要孖
漢堡2-0完 聽日食漢堡

祖雲達斯[-1] 1.99
國際米蘭[+1] 1.85

召喚連c雅

今場只會下/走盤

科隆幫手刷啦屌

漢堡俾人吊到

次撚次變深盤 上盤就羊硬

雲爺爺真係超級燈神

我覺得係贏/走

99999

-2c!

吊單刀missed

芝士孖堡

Why法國球冇哂

有冇睇新聞

祖屌唔屌到兩粒先

國米作客=今日中岸小狗

佢有冇tg谷
想入谷 想上樓

國米作客真係冇乜信心
上場對羅馬都係五五波

孖堡

咁大獲...打幾耐

諗住沖埋涼先買祖
我朗幫忙入多2球！

漢堡真係垃圾黎

[/member]

補5
-2

雷堡戰神卡

......

-1

贏半都要比你屌

10

10c!!!

唔夠幸運垃圾

漢堡比多粒

俾多隻啦屌

精英隊冇人要？+3好撚正

兩隊廢青仲唔入波既

阿積士入未

收到 刷比你

三球空晒任射唔係飛機就射落個龍到

漢堡 谷盡奶力

聖誕戒賭心水
第二注 祖祖-1

買祖好了

讓和抵買啲

11C

垃圾漢堡

11c

雷根奇蹟角大

科隆奇跡角大

奇蹟11c!

雷根十分鐘奇蹟六角

一世球迷！！！

真係一世球迷

漢堡dllm

屌，漢堡no goal咁都有得贏

漢堡 我屌你老母啦 得1.6低水都開唔撚到 又斷尻我過關 屌

有贏都已經算好

漢堡10min 入波 妹完場
真係對得住d 球迷

有冇人記得漢堡fg賠率？

讓球主客和 $20買唔到?

祖記轉盤

單唔單頭

雷根輸波都刷角。 真係好球隊

祖記大船

祖雲
雲達
自己衡量

1.5

漢堡直頭母艦黎
都開到半格 信自己吧

今年荷乙真係光輝不再，無波入

雲達出邊退盤wor

泰妍真飛

雲爺要左國米

基達菲一定要贏！

等派錢

抵你贏

真係贏撚硬

唔派點買

祖記fg派錢

我信爺爺

馬會唔派錢比我買，即係開硬祖啦

杜斯盤

半一上盤

Diu 荷乙有一半唔識入

有錢收就得啦

德乙唔派點買

C羅唔夠訓咁
但迪巴拿幾精神

牙朗拎張黃ok?

派了

開左波就派 屌

半主

國米禁屌

比人告緊你都唔精神啦

C朗真係眼紅紅

C羅紅牌 派100

屌你祖記掂到波未

驚閪咩
最多賠錢

有無link？

布魯日半大已死

荷乙今年閪到半大得一兩場

1c

今晚又中伏，好似得我買咗咁。無人屌

我季初都中撚哂招 呢輪見佢入多番就試 結果又閪

祖咁都黃

C朗插花

主其他

迪巴拿差D

今季無荷乙半大呢支歌仔唱

全季取消關注算撚數

捷報都係咁

會忍唔撚住買

荷乙好難玩

荷乙買左個兩半大 就係00個兩埸 黑到

佢以前唔係咁架

求

朗d插花假腳完全冇撚用既

國米後場多人到

好波！NeC紅！

好似啲咁，話變就變，有無諗過我想唔想

終於有機會Cup返人！爽

啲女

驚你咁都輸

希望可以守和

44444

3連C

All in左NEC..

-6c

6C....

勁多角

6c

角大米蘭加油 贏埋仲好

太天真！引左成晚客
轉平手都買客

祖記咁快6c

雲達goal